[成功學] 想出人頭地, "買咸碟搵萬里"定"想好了讀OU"成功機會高啲?

你見到萬里嘅時候，身家應該過萬億

你去邊到搵萬里？

轉搵李鵬囉
唔係元老但話哂係老同志入面最老個個

萬理死撚左啦

唔係咁心急想見萬里呀嘛